因為黑警既關係 搞到今日同條女扑野都扑唔順利

今日見到條女又有d緊火
就啦啦聲扑下啦
咩前戲咩樣靚波甜個d唔係重點就唔講啦
後入緊個陣
見到佢個粉嫩屎眼咪拎隻手指挑逗下
點知佢講左句
唔好搞我後面
唉屌呢句野搞到我即時聯想到死黑警有幻覺個個畫面
之後我隻小天王就失去左硬化形態
條女見到仲以為我唔搞後面唔得
之後仲俾佢串最多俾你搞後面啦死變態
屌你老母死黑警搞到我變左變態

gay

如果屌屎眼
後入陣個陣點樣挑逗屎眼